14次射門無功而返，C朗成五大聯賽中射門最多的沒進球者

斷崖式下滑

脫離西甲溫室既副作用

意甲防守勁

motm喎

1.92%?

但有1球助攻

好有球皇黑B味

？

張gif仲要專登cut左前面果幾秒

根本係祖仔班豬隊友比唔到波c朗

一切都係隊友同對手既錯

你唔好理，繼續射落去一定入。成功率、點入都係無人會理，擦到嗰入球數就得

自己射自己擋再自己助攻

上年咪又係咁 王騎重日日開post
最後呀朗反cup 拎埋歐聯
王騎柒到要自嘲來反抽

但真係越來越老

等睇今晚能否保持紀錄

見到呢啲po我就知牙朗今季又會做意甲/歐聯神射手

整多球世紀倒掛

後腳完美控波再後踭tick起助攻

C朗成五大聯賽中射門最多的沒進球者

繼續保持紀錄

係咪一億入錯貨

C.朗拿度8次射門未能入球，職業生涯第3次聯賽賽季前3輪不入球。

牙朗通常下半季先入波

通常係歐聯入幾球 聯賽下半季歇完冬後刷幾場

希望拎歐聯LA